# Veröffentlichung 1.1.6 - 23.03.2018

#### Änderung

- Problem bei Wechsel des Zahlverfahrens behoben.

# Veröffentlichung 1.1.5 - 26.06.2017

#### Änderung

- Änderungen der ICON Einbindung
- zusätzliche Abfrage um unnötige Schleifendurchläufe zu verhindenr.

# Veröffentlichung 1.1.4 - 26.06.2017

#### Änderung

- Unnötige use statements entfernt.
- Paymethod installation mit vorheriger Prüfung versehen.
- ExecutePayment mit Abfrage der gewählten Zahlart versehen. (Modal Bug)
- Route auf payment/mapa geändert
- auskommentierten Code entfernt.
- Performance Optimierung

# Veröffentlichung 1.1.3 - 04.05.2017

#### Änderung

- Pluginkonfig aktualisiert

# Veröffentlichung 1.1.2 - 04.05.2017

#### Änderung

- Kontaktinfos aktualisiert

# Veröffentlichung 1.1.1 - 04.05.2017

#### Änderung

- Screenshots und Beschreibung aktualisiert

# Veröffentlichung 1.1.0

#### Erweiterungen:
  
1. **Masterpayment für plentymarkets**.
2. Zahlverfahren: Kreditkarte, Debitkarte, Sofortüberweisung, Giropay, iDeal, PayPal